英文speaking shadowing 方法

Shadowing 其實係唔係真係有用,好多人都話shadowing 可以練到你既文法同英文思維